有冇唔識形容 但一直好在意既氣味？

有時行經公園會聞到啲類似啫喱 好甜 想一啖咬落去既味道

裝修果陣會聞到隻酸味 即刻回帶返細個唔知幾時又聞過呢隻味咁

商務三聯浸味

男朋友既氣味

升降機嘅味
細細個已經覺得好聞

雪櫃冰箱陣味

裝修係天拿水味？

新書味

買野碌卡要簽名嗰張單 覺得好香

少女的體香

麵包店味
洗衣鋪味

賽馬會診所味
自己個格肋底味

柯士甸站果陣味
臭得黎又形容唔到係咩味 但每日返工都焗住要聞

阿媽啲香水味加佢啲護膚品嘅味 細個成日攬住佢黎聞 而家唔知點解佢冇左呢隻味

醫院味

有時d lift有陣味 圖書館部lift會聞到 但係有時又聞唔到
唔係部部lift都有 有冇人明我講咩？

衣櫃木香味

秋天既味

唔係啊 唔識形容 但會諗起細個都聞過

你個櫃靚野

油站啲電油味

傷感同沉重

冷氣機嘅味

真係好好聞

大個仲有冇攬住佢？

一開始落雨或者落緊雨嘅味
想形容似土味但又唔完全係

死老鼠味

火車一落車果陣味
好香

我明
有時係後樓梯都會有嘅味
細細個已經覺得好好聞
好想知其實係咩味

一時時

的士味

點解的士浸味咁好聞？
係咩味黎？

我想問有時洗碗布會發一淡淡好撚怪既味

好想嘔

冬天好聞D

轉季節陣味

K11嗰隻甜味

樓豬果浸柒味

酒店味 好撚鍾意

係咪柯士甸站門口嗰陣臭海水味？（我都唔識形容）

西鐵 一到柯士甸站就一大陣怪味 其他站冇

閪水味

的士味
lift味
新書味
超市雪箱味

MTR 果陣味
真係唔知乜味黎...

秋天味

冷氣味
後樓梯味
貨倉味
新車味
落雨味
豐澤味

腳甲屎

好臭但會係咁聞

草青味

地鐵關車門之前嗰陣味
以前成日聞到
呢排冇

呢個又係

的士果隻皮既味 係其他車都好易聞到

雲呢拿味

啲雪水擺得太耐 成枝都有陣味 臭到喊

銅鑼灣 ALAND陣味 好撚臭 臭到唔想行佢間鋪

一聞到就想痾屎

誠品陣阿原味

應該係玻璃膠

甜味係桂花味

唔識形容 ？

後樓梯陣焗味

運動場既跑道味，一聞就諗起讀書時期既汗水

女朋友塊閪浸味

飛機朕味

舊時停車場泊完車俾錢未有得用八達通果陣，一般商場都有個窗口交錢，果個窗口傳出黎陣味唔係香，但好吸引，每個不同商場既交錢處都係咁既味

喉嚨黃色粒粒味

藥材鋪

超市味

ikea新傢俬味

第一版竟然冇人講袋底味

黃埔站都有

馬鐵啲大陸車既個陣膠味
屌佢老母

屎味